= RootMe: Transposition - Rail Fence

== Descripción
Estando registrado en https://www.root-me.org[RootMe] +
Este https://www.root-me.org/es/Challenges/Criptoanalisis/Transposition-Rail-Fence[reto] de criptoanálisis nos entrega un mensaje cifrado con el metodo de Rail Fence.

== Solución
Usando la herramienta http://www.dcode.fr/rail-fence-cipher[Rail Fence Decoder] se encuentra el mensaje que fue cifrado usando 8 rieles.
....
Will invade Kentucky on October the eighth. signal is "Frozen chicken".
....
